班狗4點入中大

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

仆街

有一間，自然會有第二間
其他 U 可能都會一樣 ，小心

推

我諗其實u 都準備緊
Poly 火車橋極重兵
應該隨時準備殺入去

屌